點解劉嗚煒講野一舊舊，同大劉差咁遠？

劉嗚煒老婆又唔靚，又平民
大劉專溝娛樂圈D女明星

劉嗚煒身型好FIT
大劉成身脂肪

點解個仔專同老豆唱反調？

無人想知

李嘉誠都無漏口啦